把握今晚暴富機會 2/2/2021

Amazon開始爆升 已入call
尋晚只係前菜
100股買唔起 直接入call
驚既收盤前走避earning

目標3500以上
今晚廢極都升2% 大盤升係for amzn同goog兩隻重頭戲

開盤可能已經3360-3380

你入幾多，貼完倉跟

Call都貴

GME呀

Amazon 💎✋🏻

得一股.....

真係好貴 幾時拆股

Call追唔切了 開市3400